[I/A]Brawl Star 荒野亂鬥 (19) 1001開post

新post 留名

lm

LM

新人留名

樓主文盲？brawl stars

會唔會有人有位組隊衝30rank
隻mrp係800-870上上落落好痛苦
solo又悶唔想玩

打漏左唔使咁撚惡

我升哂rank 25果日join 你

我都係得10隻左右上過25
好多都冇心玩，同埋綠牌唔係好靚.....

強貼留名

想射

依條on9 成日係唔同post 撩事鬥非，唔撚洗理佢，佢老母生埋啲仆街仔真係成世唔修

Push

試過一個月推30
發覺計埋matching 時間係唔夠時間推放棄了800+ 之後成日一場等幾分鐘都未有得打
而家都係每季全550 + 推一隻上750 就算 遲下再出新角可能連全550 都唔夠時間推

真
唔理showdown定33,場場都要等
等完仲要輸左扣左盃又覺得唔抵又再排
之後搞到好似越等越急然後輸多幾場咁
所以都係搵下隊友提升下勝率先有機會30拎紅牌

唔係半日冇人唔使乘日push啦

同你一模一樣，出多左人之後我近兩個月都係緊緊上得切全550，今季希望推到1隻上25

推Mr.P

廢是太快爆post又要開

我開囉

兩日後新一輪挑戰

好期待

招定fd子 隊友先

Rosa買邊個SP好？

收聲

Mr P 玩生死鬥到後期無限炮台仔都幾千血

25我最多一季推到4隻
不過都係鍾意用既角，用得多先推到
有d唔想用既升到549墊住個底算數

呢隻真係好全能，但都係唔可以打埋隊友嗰份

希望佢咪再送幾百star point咁孤寒
大箱key仲吸引過佢

咁又唔會，贏得既大部份人應該都齊角贏星，箱就變冇用，又唔儲得

兩個都有用

有得儲呀
big box唔係mega box

JESSIE 9LV左，係唔係應該用錢買sp2 打robo rumble？

唔洗買 9lv都夠做
試過街場搭8lv佢老母加7lv 8-bit
連續幾場6m20s

咁又唔係咁講喎，我贏14場，但都未齊英

打robo既話唔洗sp都夠你上6:15

齊英就15場了(好似係)

老母+8bit真係穩過6分鐘

以為你大箱意思叫佢改送mega

個配對系統真心神

今次挑戰最多人死應該係heist

成日都亂配啦

咁高盃排一場都要5分鐘，仲要比啲咁嘅隊友你，下次唔好單排啦

冇固定隊友嘛
我都係多數單排上到呢個分
黎到呢度開始卡住
solo又無聊唔轉圈就俾人圍

今次嘅場

mrp個skin原來小p都有變
即刻買

好撚ON9呀
食雞MODE 5場都有FD一齊打既
有場6個人都識 點打

你一齊轉咪得 solo mode 係咁玩架喇

屌你老母

衝分身 街場d人好撚on9

玩據點攻略戰

我去騷擾人地 佢唔撚企係個據點攞分 走撚埋

on99

真係好撚多弱智 唔撚用腦

dllm 打緊呢篇野 係我玩玩下跳game打

嬲撚到

我想拎條key姐

呢個mode搭街人真係好難打 衰撚過踢波

又一場

贏變輸

d柒頭真係好撚柒

係咁㗎啦，街場冇得要求

咁多

早幾日都發現左呢樣野
只好自己揀強勢角清大token

呢個mode真係好撚哂時間 唔撚係好玩 又多

弱智

兩分鐘一鋪 有時要打三四鋪先打到大匙

真係想唔撚打

呢個係supercell鼓勵大家打機之餘都要同人有正常社交既設定黎
唔搵隊友就要受懲罰

恰鳩我毒撚冇朋友?

我剛7千杯，開始頂唔順街場d 豬隊友
呢度有無人差唔多可以一齊玩？

7千杯新人，再玩下先啦，正常得7千可以打街場都carry到

用某幾隻得但係用輔助角色時永遠慘敗

例如？？

有無人自從新update 之後個方向掣成日自動out focus即係捽捽下甩左咁
好煩有時仲因為咁輸
利申: iphone xr

有 仲以為係我問題

原來唔係得我一個係咁

star power 無想像中難抽

我iphone 11都係咁

我覺得好難

會
以為係我部機問題

抽中你想要果個先難，假設你全9lv

所以依家一隻隻升9Lv 想抽 Mortis SP2

咁你咪連可以抽其他嘅機會都冇

其實 其他未夠Lv 有幾隻8Lv 等升 唔夠Brawl Power

我冇錢升到9lv

想升哂佢

睇左 Dr. MMM段 Mortis片 就想練下

呢隻我練到550就算

其他實用d

你加油

早兩日試左

想要Bea Honey coat star power多d
真係好屈機

wtf..

公平咩

寧願中多隻英既星

係

依家改短左時間冇咁屈了
之前1秒夠你射多下
依家唔得

都算屈機啦，好想要

同埋想買佢ladybug bea個skin，呢排唔見有得賣

原來大家都係咁希望快d fix

成星期冇出過sp比我買

特務p 30gem黎講真係抵到爛

又差一場

終於8000分拎到隻噴髮膠,再開埋隻MR.P
都仲係0傳說
BTW隻MR.P實NERF,痛到傻都算,CD得咁快,唔似噴髮膠果D上彈慢

同咗兩個高質日本人一齊打足十五場

championship challenge 有冇人未打 15000 招隊友 7點左右可以打

諗住開分身排街練一次先點知15 win 左
都唔知係咪會計埋盃數排 有幾場match 到對面6/7 千真唔識玩

係，d小p都有改模組

今日第一次打街場連到2隻bibi 係我方打佔領mode

最尾個stage兩場都比對面隻Rosa outplay就gg

有無巴打一齊打錦標賽？

利申正常玩家，唔會特別勁但唔會做on9野

我想打我萬5盃但搵埋d隊友得幾百盃 輸個兩場都係唔撚郁...點玩

可以join
但要夜少少食完飯先

呢個圖rosa 真係好屈

一齊打

add我 #2L00YY02U 我而家打到4勝踢波個關

我一場都未打

我近排先玩返第一次玩呢個mode衝左入去 早知等埋frd先打

除左gem，全部都用mrp

咁屈 我又試下先

仲要唔要人
而家可以玩了

唔知有無wow 不過
上1000 機會黎了

玩機甲入侵用鴉既人 佢老母係咪前世未俾人屌過

下次實fix

睇過但實戰俾遠程見到一定打鳩你

gem呢個場其實都可以用只係覺得penny呢個場好d所以冇用到

+了 仲打唔打？

Carl同8 bit個SP 2值唔值得買？

正身同fd 玩贏得4 場

踢波輸晒?

係，大家夾唔到 連輸4 場直落
感覺早d 打d 人無咁勁

單排第5場玩完

全球賽真係妖魔亂舞

癡撚線stage 1勁多低盃濕鳩
搞到我一開局就連輸兩鋪
反而打到上去啲人正常返
結果10/15

GEM已經輸3場
場場都有幾百盃
原地狂射 掛機
屌佢老母世界賽都唔整盃數限制

stage 3都仲有D得3千幾盃既人同team,仲要用rosa...比佢累死...

排街真係要起碼過第6 場先開始正常
頭6 場真係
原地射
贏緊貪打
斷線變電腦
輪少少就唔郁
成場都儲唔到大
你諗唔到既都有

最安全係用返look for a team
搵返高杯數隊友
唔洗急 慢慢搵
申利 15勝0敗

8bit 奶媽
求組隊打血戰金庫
仲有三百張卷想清咗佢

lv9 jessie

你分身幾多盃

仲差一個

超值

一定要買

showdown神角

300

一場廿張都打撚死

當一場六分鐘 都要唔止個半鐘

個場又無聊 係有得拎token開箱

不過你有冇咁好心機打

打完全球賽

分身12勝 正身11勝

5k

邊隻

重有無巴打想打

14勝

8bit 兩條命

兩隻都勁

幾耐會有一次championship

個championship原來全部英都係當你10lv?

friendly match rules sp 任揀

打完2輪先知

15勝，有冇人想一齊組隊打online qualify?

點解我贏咗一鋪champ challenge之後個game mode唔見咗嘅？

認真問一下各位意見
如果收錢幫手代打15勝 有無人會比

一日限定 下個月請早

飛機全職打BS?

至少值12 個大箱價

唔係我有返FT
有人有需要既可以當賺下外快
反正呢隻15勝mode都係禮拜六日搞

有冇人完左15勝，差一個隊友組隊

同你組？

Join us? 差一個隊友

有冇tg

好，我join

7勝

我用摔角佬踢波打3場輸2場
轉炸彈佬就嬴返晒

為左係fd子面前拎個profile打j威威應該有

10個大1個mega

tg @callmemaybeee

Added u. Pls check

求機甲金庫組隊

炸彈仔係咪SP2個大技+1000傷好用過SP1好多？

第一個成日知咩時機用

我覺得無得腳底炸彈之後
已經好難玩個一技

師兄，join嗎？

Join 呀，但想問ESL play連個Supercell ID 係咪一定要係我15勝個account??

係呀，你再係gamr入面睇下supercell係咪用緊同一個email

更新完ios好lag

開4個普通盒 出鎚仔佬+第2炮超痛果隻

Join唔join到？15號開波了

一般人黎講2好過1
1太高手向用得好可以outplay好多對手

sp2可以秒殺4000樓下，計準重生無敵時間可以屈死

一般重新時間係幾多秒？

冇留意純粹足個無敵時間,玩得耐大概都知幾耐

企鵝仔第二star power好煩膠
可以擺好前浪費對家子彈再乘機儲番star power

師兄，組左隊玩下輪未？

組左了

買唔買好？
定係等補血果個SP?

呢個無乜用，補血勁好多倍

等補血啦

你齊角滿電未?

未齊就留下錢好過等抽到

咁少錢就唔好浪費錢買sp 喇
除非你好想要

差Mr.P

Ching有冇課過金？

課過一次 用石買Tara

各位記得加入一齊衝分

我都課過一次

睇建盛同mmm玩好撚過癮

齊哂就可以考慮既，但你夠錢買2個就諗清楚邊個常玩

點解你地可以咁多錢同粉紅幣?

兩個都有睇，鍾意睇建盛自己玩
佢會不停屌，話對友垃圾😂

好正

新mode已完?

終於del個垃圾mode

呢隻game個配對系統，屌街場友垃圾好平常

玩得耐自然多
你想縮短個進度就多d買佢d優惠包

下我覺得好好玩
暫時3個限時活動mode我都鍾意

呢個直播好正，中段開始佢地同埋ash玩，後段就直接港台高手大戰
港隊大炒台隊
但建盛的確本身係幾好笑，係咁聽佢用台語鬧人

希望之後會有番尼個mode啦

禮物果個幾好玩

其實而家已經好多mode, 同埋人偏向會玩返自己熟既mode
搞到新mode 好難生存
我覺得如果hot zone 係siege 之前出會入到長期mode

禮物mode好玩好多

hotzone = mr.P+penny+是撚但玩晒

快左d wo 今次

禮物＞hot鬆＞扣血sd

頂今日臨四點前打清大key
我副帳都萬四盃打hot zone, dklm連續四場配d幾千盃既隊友, 一係就高盃但用埋d power 1~2角
對面team個個正正常常 場場比人屌打
結果過左四點清唔到hot zone個mode無埋

無仇報 hotzone 街場好極品

Bibi SP1好唔好用？ 有得2000幣買 心郁郁

Home run幾好，想要
利申我冇

覺得SP2 勁d

一個幣一蚊 係咪聽日4點先有

係呀，但係玩得比較耐嘅人都係金幣多到用唔曬

上次megabox $15hkd又買左
都係沒中P仔宜家7萬金完全用唔到
希望佢出紫幣/coins買角色

紫幣可以power play或每季扣盃儲 一定唔會咁好死俾你換角
有得換箱已經恩同再造

我都知 FF下而已
但無得換箱就真係無用了 又唔出新skin

好似好耐都未新貴紫skin 唔想買金bo 金crow

piper skin 已買

冇情人唯有買黎陪自己

2個都好用
睇你想做tank定進攻型

買左 因為Bibi有sp同無sp差好遠

Max sp1同2呢

即買，我女神

個人覺得2好d

見人見志
越高value越抵

雖然得3x
但係38蚊都唔係話貴
我都課左

我都買左 又冇新角 已經用黎開左五個大箱

我齊角啲角7lv爆曬但係冇錢升做9lv

有冇人試過用rico有bug每下普攻會冇咗頭幾粒彈

係咪有delay 咋

可能都係，但都唔掂啦，遲人零點幾秒出手都隨時收得皮

間唔中會有場server 遠少少就有delay 無計

企鵝sp1定 sp2好？

1啦
基地加血冇乜用 除非打埋身坦傷

依加shelly SP2係咪廢左
重有無圖/mode岩用?

多數1
除非個場本身極多牆好少遠射位先用2

廢左勁多
用返1sp控場仲好

終於抽到MAX
感覺上都幾屈

RICO應該sp1定sp2 ？

改左之後係勁左

睇打法，2個都可以

而家俾佢射中好痛下

佢4粒子彈個爆發幾高下

D脆皮唔夠打

爆電：
爆
卡爾
Frank
Tina
Tara
彈射
8bit

升邊隻先好

彈射

爆電

彈射真係用極都唔識用

瞄唔準 血又少

彈射打人超痛
SP 2 走位又過癮

？

你打人會考慮反射到先射
定直接射

SP1基本上會彈牆 因為痛好多同 粒子彈大粒好多

你用開近定遠

本身又有邊d有star先

好！

吉恩好唔好用 岩岩抽到好豆腐咁

好用 練多d擒拿👋🏻
普攻煩人一流

佢重點唔係瞄人 係𣈴牆
9射往往效果更大

又可以探草，一流

今次金幣活動竟然做咁耐

不停poke人疊大技拉人
但有SP好用好多

超好用
升到9lv有5000血，唔豆腐架

唔係同雙倍一樣得2日?

踢波一開始射自己龍見唔少
但有冇心理學家解釋一下shelly呢個0秒入球嘅行為

如果1：0既話佢呢下岩岩好，型晒
可惜....

好似已經第三日

應該今日4點就完

盡快用埋D代幣去

所以話呢隻驚好多人都係心理扭曲

push

大力推

sp tier list

估係乘場隊友錯失左幾次黃金機會，最後放棄

一有隊友mortis 踢波就打得好撚痛苦

都係睇人，有啲吸血鬼踢波係可以撚曬對面3條友
當然只會喺對面隊出現

仙人掌個轉波sp真係咁廢咩

平衡性調整
剛剛 · 公開
亂鬥英雄們，大家好！
我們將在今日進行平衡性調整，詳情如下：

柯爾特：
普通攻擊每顆子彈的傷害從300提升至320
超級技能每顆子彈的傷害從300提升至320

爆破麥克：
普通攻擊每顆炸彈的傷害從760提升至800

艾爾普里莫：
生命值從5800提升至6000

艾謎：
生命值從3600提升至3800
能力之星選擇食腐復甦時，超級技能每擊中一個敵人所獲得的治療量從300提升至400

法蘭克：
生命值從6100提升至6400

里昂：
普通攻擊最大射程傷害從103提升至178

帕姆：
生命值從4500提升至4800

波可：
生命值從3800提升至4000

史派克：
普通攻擊每發尖刺的傷害從480提升至520

滴答：
普通攻擊每顆地雷的傷害從640提升至680

比特8號：
比特8號透過復活接關復活時，不再擁有無敵護盾

碧兒：
一線生機現在每場對戰只能生效一次
一線生機生效時獲得的無敵護盾的持續時間從0.6秒提升至1.0秒

卡爾：
安全駕駛的減傷效果從40%降低至30%

達里爾：
護身鋼圈的持續時間從2.5秒降低至0.9秒

Mr. P：
普通攻擊射程降低12.5%

tick 又buff

木桶真係nerf王之王

得返0.9秒

未飛到埋身已經死左

真係好撚慘

Honey coat 玩完

屌.. 咁木桶個star power 仲算唔算star power

好彩今期已經上左25
0.9 秒好似一出果陣就係差唔多

8bit feel到一復活又可以死多次

rip darryl

送頭王

木桶1秒都冇真係直接叫人用sp2

咁多隻buff出到黎nerf果d應該幾慘烈

垃圾桶

其他本身已經強勢既英就繼續係咁buff
木桶就係咁nerf
真係唔知supercell諗乜

又無彈又無無敵 8bit = 兩粒power cube

手殘用左169寶石買左羅莎SP....揼心口

正式宣布2星bit8取代frank成為新一代流叉

Frank都好勁喎

Frank BUFF完過萬血

10040

見到5 個位已經唔開胃

痴線架 強勢英繼續buff
Darryl nerf到

Darryl都唔強勢

踢波勁到仆街

搞咩呀ching

Bae一場得一次根性
同無Star power無分別
木筒瘋狂被Nerf
Leon Buff

8bit 復活完已經冇彈仲要nerf,係咪on9

一線坦喎

Bea冇了

Leon呢啲垃圾角色破壞平衡仲要buff

唔明點解又buff Tick
而家已經好煩

唔平衡既平衡性調整

可能係跟使用率黎調整

佢有無諗過Leon少人用唔係因為廢而家抽唔到

3v3黎講佢算弱勢啦

唔會啦
如果係咁咁所有傳說都有呢個問題
事實上3v3勝率佢真係偏低

佢調整係跟隻英top1000入面最低盃係幾多盃 同埋幾多個隻英有1000分以上去做調整 仲有項係pick rate定win rate唔記得了

呢隻最唔明

我記得有人估過係跟sp 嘅pick rate 去調整，我岩岩睇過8-bit/bea/Darryl 個top200 個個都過1000，最高1250+ ， 但係依3隻講真都兩個月係咁，唔明做咩要大削

最近強勢果堆都克住佢，搞到佢個數據偏低，下次又見到佢過高果陣又會削返

笑撚咗

不過佢果d購買 正係禁一下就會買 唔會要你

禁多次確認

有次我諗住禁其他野 又係唔小心禁左個濕鳩

野 諗住閂番佢又差d hi到購買唔係就好似

你咁 好彩冇事

我覺得上個版本已經算平衡得唔錯
唔計colt呢類 好多英都出得黎玩
宜家改darryl bea真係R頭

Rosa SP2, 點睇

Rosa 兩粒sp都有用

同埋我愛將嚟

打星光成日用

不過唔值得用寶石買

但都好過其他好多濕鳩sp

//不過唔值得用寶石買//
yes...
不過算啦，手殘買錯後用Rosa打贏左三場星光，心理上好過D

小草叢又有近戰發揮既場(例如依家既siege)就會用sp2

木桶2.5秒其實都仲係太勁，以為會改1.5秒
點知直接廢佢武功整個0.9

bea個無敵真係屈機得濟喎
darryl個盾係屈到可以一碌出去收一個加埋個盾等一陣可以碌返走
反而Frank有得buff同8bit要nerf就出奇啲

因為8bit大數據靚
但全部都係extra life solo撚
Frank好正常 打高分少少比人撚到一棟都無

frank 同 colt呢d完全合理，比賽未見過人玩

一個sp要成169石，仲要已經折撚咗，不如我俾2000coins supercell，佢俾返169石我

你都買錯左？

更新完SOLO難贏左咁多

除左8bit其他應該就冇影響

佢地個main attack高風險低回報
對高手黎講練其他好過
個人覺得今次咁改都改變唔到佢地係雪櫃既命

計返佢石換coin個正價的確係233石=2000既
不過對有返咁上下年資既玩家黎講應該唔缺coin所以覺得唔抵

btw佢出mrp sp1我會買
dllm成個月都未買到呀

Darryl 都好悽慘

又唔算，典型迫你用多d另一個sp既做法

今日3v3個場幾好玩

Super stadium

我都想話次次打3排
Match到colt或者shelly隊友都覺得輸硬咁滯

Colt d彈太窄。個6粒彈既射速快又唔夠快到易中曬，慢又唔夠rico咁慢到可以control條線夠長時間。用slick boot又手短又少血，唔係打近戰英全部比人撚。用magnum special又移速唔夠快，又唔夠brock, piper咁可以係角落突一下射一下。

colt 係難用架 一槍中到其實一半都好痛
我都唔明對住玩得勁既colt 有種好大既壓力
好似你打極都打唔中佢，佢下下射都中你兩三粒好快就死

好高手向
自問唔係好識用
成日打空炮

街場吸血鬼真係
依家玩耐左覺得D角冇SP都唔拎得出黎用

MRP NERF完手短左勁多

其實colt唔錯玩sp2捉岩個距離感係可以射到piper brock
係我個mon就係遠到睇唔到對面個種

我電話玩都睇唔到盡頭
係咪tablet 會睇到

啲能力調整係咪下次update先會執行？

已經更新咗啦喎

Mr.P nerf都係咁勁

算平衡返d
之前連埋sp1仲遠過brock嗰d,煩到仆街

隻野真係好勁

課左？

無課
係依幾日先升上7lvl

sandy應該係最全能既傳說

同意啊，我都想要

頭先玩機械人打金庫個mode，隊友用mortis同max
pk打得1分鐘

打ROBO遇到隻PAM唔放塔喺金庫,係咁放外圍俾人打
咩心態

邊個叫你同街人玩 又唔預組

用咗20張卷?

3v3 神角

正身冇

分身之前抽到即刻升爆 好撚爽

15張
total好似得15X

要預組左先
Pam+8bit+Jessie

有9lvl 呀女
有冇巴打用老母/8-bit

話咗你啦

有無人玩機甲？

嚟啦喂

係咪又有新bug
不過睇人玩唔多work

卡牆bug?

但係有咩用？

卡左入去d 機械人會又射唔到 但有幾隻會漏左去中間

重返13：14既傳說

唔怪得robo多人玩左mortis
喂work至得ga, 正正經經615咪仲好

想刷個紀錄型下嘛

買左個件Hoodie同Leon袋都到左

睇左幾場其他人打都刷唔到 d 機械人會漏

邊度買呀？

推

maxSP2勁到滿彈可以連射5發

上個月Line Friends個網

咁勁 平時用開sp1 貪佢無人俾我射都有得儲大，有時踢波幾有用

Bea 個 sp honey goat係咪已經唔買都得？本身已經有sp1

MAX本身缺點就係回彈慢,用左SP2就冇左最大嘅缺點

得返SOLO有用,我認為唔洗買

我而家用咗sp2成程9射

有冇人課左sandy

點解咁嘅樣唔好用咩?
諗緊sandy 定spike

心大心細

有冇人打robo
我9lv jessie

剩睇個攻擊判定已經要揀SANDY啦
扇形穿透喎

仲要快

細路先要選擇

買Sandy啦

spike好玩好多打坦開大技卡牆角打一下縮一下好好玩

唔搵巴打都要用下個放大鏡，最少確保選人冇問題

我覺得duo 先有機會用sp1，等機會出去唔使露面都儲到大
其他暫時都sp2吊打

次次search完都無人

隻game d skin真係買唔落手
咁揾錢既收入來源都唔俾d心機
改少少野就當係
仲要有角色出咁耐skin都無

組隊打robo rumble
用Pam Jessie 8-bit 兩隻十lev
刷左Pb 6.53

啲紅色券重唔重要? 抵買?

有d都ok ge

Ios 開箱係咪無得double reward? 我搵唔到左下有嘅?

6.53 每券有幾多點數? (三十幾?)

已經冇

6:15 係上限, 34 coin

有d 幾靚啦
係出得慢d

係32呀Ching

係32 搞亂左32 同640

原來6:15已經係上限
咁D人用吸血鬼卡位真係好無謂

巴哈見到：
//昨天平衡性調整的維修，同時也更改了賽季結束扣的盃數，如圖，從700盃開始才會扣比較多盃數（但還是比以前少）。對想跨賽季爬盃的人來說友善很多。//

800 up 已經唔關我事
不過最高rank 好似都仲係35

如果卡到13:14 就有用
但應該唔得

13:14會點？

完，都係32條key，不過個人版面個紀錄威啲咁解用黎分辨邊啲係新人邊啲係刷bug老屎忽

當年用拳皇跳入去堆石困住自己先係經典

好想擁有13.14

買左piper SP2 又真係幾好用

Ching坐左幾耐

仲有最舊平面版時用mortis帶robo行花園

真係好耐下

我一到615就企埋一邊等下場算

大劍bibi 狼/雞leon 熊el 巫婆shelly 機甲crow jessie全部
呢d都唔錯呀

係
方便冇咁多時間既人爬盃
不過500盃變到群魔亂舞

今季keep住600盃

我有4隻keep住700-750
希望多d人爬上黎俾機會我上1000

但spike招大係翻盤神技
試過幾次一打三食哂十粒石
普攻三連擊加招大連bull都打得死

sandy普攻都可以1打3啦,對面ON9企埋一齊都拎黎講

啱啱抽到pam sp2
想問個塔點擺 用係邊最好

箭佬 原型機甲300石 特價到209 抵唔抵買

哩個系列硬係令人錯覺行路慢咗咁

我們預計稍後將進行一次維護
維護後將實裝以下平衡性調整內容：
📍達里爾
能力之星「護身鋼圈」的減傷比例從30%提升至90%
📍比特8號
透過能力之星「復活接關」復活後，初始彈藥量從0提升至1
📍波可
每次普通攻擊，能力之星「單曲循環」提供的治療量從800降低至700

木桶搵到私家路可以直衝入波
8 bit真係俾番1粒彈你

個人覺得唔抵

Poco 冇人用了

佢應該就出新skin
個人鍾意佢拎住把弓所以冇買

下?唔算大nerf wor

岩岩沖緊25就nerf

poco打人太唔痛啦，個人認為就算每下1000左右都唔過份

本身都少人用

唔痛 攻速慢行路慢

700

Bo 有個做型比賽有兩個造型勝出左

係，應該會出呢2個

下??

過份
佢範圍咁大又有穿透
隨便都可以打到2件以上
仲要打到5下就有大

咁佢定位本身就唔係輸出
佢係拉鋸戰先發揮到
唔係俾你追住人屌
佢回彈速度同移速都係中等
同大多數角一樣 冇慢到

都係當推下po

普通攻擊無穿透

有喎，有穿透但無穿牆

官方點做balance架？
Poco招大唔痛仲改弱

之前未改 3下普攻加大技 秒脆皮好爽

唔係改sp2 係sp1回血

之前sp2屈到無腦

終於上到6000有比特8號
玩左十幾場一路升到Rank 7, 好屈

而家改到under 100盃都係打電腦
under 200 輸一場就打一場電腦

因為冇新人玩？

正

而家Level 1衝到141杯
有時對面都有隻8 bit一齊互射

唔知
又可能係太多新人玩唔想d 人咁快覺得難玩 咁多人有分身account 恰新手

無撚用 邊到都用唔著

想問下搶據點個模式點解冇咗？

好心佢搞好個match咪整呢d小動作

限時mode，同禮物一樣

今日生死鬥個場幾岩吉恩玩
早上用左兩個幾鐘玩雙人升到Rank25

本身想抽sp1，點知俾個2我
唔識用

對住投擲類可以擲埋佢身

對面冇投擲類可以放牆後

HKD1000 賣封頂AC 無咩skin
有無人有興趣

好過冇

打下showdown都有用嘅

不過pam都係升到咁上下就雪藏

齊角齊星?

踢波勁喎，人地龍門前大混戰嗰陣dum落去
sp1踢波反而冇乜用反正踢波都唔會同隊友癡埋一舊

sp2 扣血個範圍其實好細 除非封到必經之路如果唔係開緊戰果陣向人掉仲有用
座塔一放就即扣500 當多500 dam 都幾好

呢兩個好型

冇乜場係佢唔岩本身就勁

街場duo Piper 最多都係得640分 好想上650

Piper Power 7 上季上到750(rank 25)

巴打勁 我仲練緊 點樣可以命中率高d

不喇 冇skin 700頂盡

唔該matching system搞好啲啦
過份左喎

呢個情況應該係478盃既帶住個piper？

多數都係條友同fd 玩
所以呢隻game 無得帶新玩fd ，一定要用分身

見高手玩佢瞄準個頭基本上成場都係追住人瞄
同埋射牆角位好準唔好少射左落牆

用全新piper來打400幾盃
肯定輸架喎

bingo

又有新野賣

搞到我都心郁郁想入手添

如果用正ac同新fd玩9成跌盃，個fd等級又冇技術又冇觀念又冇，同2打4冇分別

呢幾個係咪營運最鍾意嘅英雄

玩得就預左啦 開心下咪算 或者你又開多隻小號屠下人

香港line嘅實體舖會唔會有得賣

heal死你做乜跌到落第4

內部調整

屌你全家，我同fd玩關唔關你事呀？

師兄知啲嘢喎

會唔會因為呢單野一去不復返

其實都唔係咩大件事....

隻game有無得set invisible? 唔想比條女知我打機唔陪佢chat

祝16000盃師兄們快入Heal

Double token weekend

冇
係時候開小號

其實想問下，右下角啲箱可唔可以一野開哂，唔想續次咁

紫同藍最靚

七千就算啦，跌盃都唔會多，除非你淨衝幾隻，低盃個時用強角打會好啲，上到去萬三四盃啲人冇咁柒

紅色都唔錯

冇得儲mega box真係好on9呀，啲野全滿點買得落手啊啲特惠包

恭喜步入老屎忽行列

唔買騰訊垃圾game啦

終於捱到3月
brawl talk黎未

想入

岩岩先3月同2月尾有咩分別
應該至少3 月中

希望聽日黎啦，等唔切啦

用卷活動最高cp值係咪守金庫

can't wait,hurry!!!!!

big game可以無聊嗰陣1張1張咁玩

big game 無聊果陣都唔會玩

我依家都唔會新手嗰陣覺得幾過癮

而家好似有3個位

回報太少
就算1分30打得爆boss都唔高CP
用一張拎咗key就收皮

所以forfun自先會玩

係呀，打robo rumble CP值係最高既

pm?

終於抽到sandy 細箱中

直接報啦 仲TG

Ching個機率當時係幾多？
我都好想中Sandy呀

0.18%左右

巴打你就好啦，
我而家先至0.0151%
近排中左英，所以個機率好低

282QJR809 thx

有冇咩英2招sp都勁有用
Max?

Leon sandy

雪莉9lv左2個月都未抽到sp
其他一升9lv之後就抽到

sandy brock gene bibi rosa

d youtuber 好似開始想擠牙膏 會唔會唔駛等到月中就出更新

希望係啦
我都想快d出更新
借問聲巴打係邊個youtuber

好悶
快啲出更新

更新有咩新野？

spike

睇lex 姐 又開始出片估更新有乜
前兩次都係佢地係度估更新會有乜>brawl talk>擠牙膏>就出

一定係啦新英粒子彈識偏向敵人

spike 2sp已經半殘了

新手一問
點解有時啲玩家可以衝過黎 藍色一團野咁

藍色一團野除左gene拉敵人埋黎我諗唔到第二樣

好似加速咁 頭先打果隊，3個都識咁做
不過隻人無400盃，睇唔返片

max加速？

果場嘅對手，又唔會有Starpower

真係gene 上面位巴打點諗到
你睇下你果隊第二隻招大就明

個機率會增加加咩點先睇到

Click入個箱既右上角

唔見，有冇圖

左上角個i字

跟住就會睇曬啲數據

原來係得超級箱

thanks

超級箱同大箱數據一樣

巴打有咁多石既

招識玩嘅巴打一齊爬 星光 同錦標賽

星光目標1100分以上 同 錦標賽15場

巴打有無id

282QJR809

儲左兩年 當中有課過啲新手包

諗極都唔明點解踢波打和臨完場未加時嗰陣啲人會放棄個控球權基本上有大既話一加時即刻睇準空位大技射就有8成機會入波

尤其有大一定要keep 波
但事實上係好多人都唔睇時間的

各位覺得今個月幾時會出更新？
等到頸都長

好多次都係因為咁即刻開大射秒入，基本上倒數10秒左右就可以開始keep波，但街場好多路人都冇呢個意識

今日終於齊英齊星
突然有d空虛

買23$新手包咩都抽唔中

到你儲左幾百個箱出新角都抽唔中果陣仲空虛

仲未中mr.P 新角都黎

起碼月中先更新，你仲有時間抽

抽晒d箱 無得儲
慣左可以儲百幾個下次開
條女隻ac同我調返轉 本身要係咁開箱 宜家已經儲左2x個大箱9x細箱等新英

仲未抽到Mr p

x 2 咁對老手佢好意思

點解我用11 pro淨係打生死鬥個陣仲未full screen 打其他mode好多都係full screen?

屌，duo slowdown先係最撚伏既mode
啲濕鳩隊友成撚日自己一個衝出去唔撚理人
該上既時候又縮埋一二邊
一係就計唔啱時間差嗰一兩秒我未復活到就衝出去結果畀人秒
今日打power play真係好撚嬲
踢波都冇呢個mode咁撚伏

成日都係少玩果個acc 中晒 正身就食屎咁

有brown嘅skin買

屌那星，D人玩烏鴉成日當自己識大鵬展翅咁，岩岩玩3v3撞到隻重跳去shelly度，真係

今日開到 Rosa Sp2 同 Frank Sp2

同感, d豬隊友成9日做rambo自己走去1v2
一係就成9日縮埋由你去1v2打生打死, 搏你引到人嚟執雞
佢死我就龜到佢復活 到我死佢又唔龜係都要出去打人
真係dklm x 3000

spike 有 figure買，但好貴

買啦，咁難得

但成1500Yen shipping

Link?

9月先release

打siege 用吸血鬼既全部死仆街

點解佢有時星期五會開雙倍活動但公告冇講
咁我幾時先知洗唔洗留野打

今個星期有coins

Token換coins?
你點知的

Ig 官網

保力依家仲有咩用

同隊見親都輸多

打金庫？

多牆嘅gem grab都可以嘅...不過我覺得Tick同DynaMike好用啲

睇黎都要完左世界賽先有更新

玩到好悶

岩岩有冇人斷線

睇落應該都係

打機甲入侵見到有人用吸血鬼 其實係點玩 唔識配合佢

Spike用大技回血sp定另一個好

掛機攬炒

而家先知活動double完啲幣唔撚計錢

仲以為係咩新打法

用回血，另一個已經廢咗

唔係有得入牆卡怪咩,雖然都唔係話拖耐好多
但我見有人話拖到13分幾

踩落招大先回血好用咩

幾時有野睇

Tick sp1定 sp2好？

用吸血鬼打任何有大機械人既map 都係死仆街 (好似係）(不解釋）

1 勁太多，同埋飛釘固定方向你可以人手就到位都係好處黎
就算sp2未nerf 之前都係用1

sp2 未nerf嗰陣 sp1好似先回500好弱

sp2點樣nerf 果陣未玩

大幅減少轉彎弧度
之前6枝針轉到直角90度咁

d 釘真係飄移咁
每秒500 都唔錯啦
可能我玩gem 多，要成日諗計唔死留係戰場所以無血可以回一回差好遠 果陣加埋大近戰打坦都已經唔一定輸

仙人掌近戰有大完全唔驚坦啦

舊sp2人地點避都中 控好距離贏硬線sp1個回血都用唔著
宜家就真係sp1了

個用法係突襲人
敵人一行近即放大再普攻三連擊 即刻可以放第二次大回1600每秒 攻擊其間被打都回到血
牛都打得死

求隊友打守金庫

一定係SP1 好撚勁

rosa幾時有skin

有冇人有睇比賽live

睇緊，好緊湊

希望PSG輸 個死肥仔個樣太撚臭串

Yde 對Qlash都好精彩

*SK gaming

係咪大陸仔黎？ 啲咀臉好衰

好似係新加坡 不過同大陸仔冇分別

叫psg但踢波比人輕取

抽中沙迪 勁唔勁 玩咩mode

成個月每日double key可以中得3粒石同0 sp

用Mortis打街場Gem Grab 上到700
希望上到750

一次過開40個箱，得一個sp

就reset

最強傳說
除左showdown solo其他都勁

一隻傳說都冇... 岩岩先拎左第一招10lv技

點解次次過賽季 就會減盃

唔想減既每隻打到549，都有萬8盃喺手

點解要有d咁撚on9嘅規定

如果我上個SEASON第一次用某隻英上到RANK 21,完SEASON拎左星徽點數
下個SEASON用返果隻英上到RANK 21,係咪就唔會再送

減返先有動力再玩嘛

唔減咪唔會完季
個個keep住喺頂唔玩

究竟幾時先有brawl talk

不了

勤工獎制

每個人每個月都有機會上前列位置

而家減少左啦，開始可以慢慢升上去

前列腺no thanks

mm 終於有少少改動
單排3v3 有機會贏多d 輸少d

其實1定2好用啲

係好事，拭目以待

我覺得扣血勁好多，對家回唔到血不特止，
扣血重逼對方無得伏草匿埋

扣血仲可以迫對面隱形現形

好耐都冇新uodate啦

PP 計唔計

就咁睇字面應該唔計

多草既場一定係1隱身同時check草

屌佢索性強制將random改做放大鏡咁咪得
又有得同街場夾英同睇佢戰績

小草用2配雙tank

排街場衝分好攰

等更新等到頸都長

有無更新都係咁玩啦 次次出新角都抽唔到

今日終於抽埋mr p 冇哂箱睇黎就快更新

想問下tick邊招sp勁d?
終於齊晒英全9lv先敢買sp

一定係1 回血

想要Sandy 多啲

屌啦星玩到6千杯一隻史詩都抽唔到

今日3場power play全部包尾
屌你老母duo slowdown

showdown 鳩屎起上黎可以好鳩屎

酒保sp2加番啲攻會好用好多
加得個140真係無乜撚用

屌佢老母
冇人玩寧願佢咪MATCH到人啦
場場入場起碼一隻電腦 一係斷線 比人打到仆街
開唔到場都冇咁嬲

match到人都仲會緊張位斷線

想入lihkg個club，不過爆咗

仲有紅WiFi

點解連wifi可以咁差

岩岩有場先好笑
入左連敗組以為會派電腦場比你贏
結果係派電腦比我 再輸多場

打打下知唔對路 掛機算

我屌 打rank用crow係咪on9架

lihkg 好似有兩個?

星期六又黎championship challenge

Thx,但係第二個係invite only知唔知點搵人入

準備爆死

上次15勝最後組到一隊既巴打最後打乘點

brawl talk 聽日

又新英

仲要等多日

似係出新能力

最左面個icon 似jessie 定 mr p 既能力?

Reddit 有講 係Driller

jessie新skill定新英黎,好似樣

可能係Jessie 個遠房親戚

D金幣好唔夠洗

倒數，十幾萬人等緊

咩事？
夠晒鐘都無反應

睇唔明招大技係咩

自己做圓心既tara應該

吸附近嘅人埋身

邪惡penny

Tickets 會變垃圾？

好似係

一到呢15場就好開心,萬幾分排到百幾千幾分
拎住隻野死衝搶GEM

除左shelly 之外又多隻可以用auto aim 既角

頭先組隊果兩位巴打都好勁
打到11/15

街場係最好訓練EQ既方法

幾時?

幾時會更新？

頂，我有成七百張未用
下次更新前重會唔會有機械人入侵圖

我諗點都會俾時間d 人清既
但700 幾張真係刷足成日 悶到仆街
我估最後無清既可能會自動轉做其他野，始終supercell 應該知刷機械人有幾花時間同悶

最衰佢唔講啲券會點處理都唔知刷唔刷好

佢叫得你用應該都唔會有咩補償

700 張飛可以連續玩4 粒鐘robo rumble
齋諗都想嘔

同問

啱啱清左200張ticket 攞左80隻細箱

終於

用咩踢波好

開細箱仲有出ticket嘅？

隻驚都幾on9 鼓勵人用放大鏡組隊但冇得傾戰略

自己用Bo Sp1
對面無Bo
都可以俾人Troll到輸

但係如果有人真係用石換券的話 無補償又真係講唔通

換skin應該算係幾好嘅方案
佢又有新skin出, 唔驚你無skin買

幾時會出update?

十五勝了，開心

你街場過15?

見到個簡體字應該唔係自己人?

第5場就輸撚左 真係屌那星 又要等下個月

盲西打完拿?

打打下去左gem場

有冇人打championship？

完左啦 今次9 wins 有進步
一場heist 都贏唔到 三場都好近, 兩場反輸 d 人好勁

我都係九場，六個中箱，已滿足

韓國狗好垃圾

想問係咪姐係聽日4點更新前要用晒d ticket?

你街場定咩黎

1 fd 1 街
分身就街場今次7 wins 就完左 屌佢老母呢個bounty 場真係群魔亂舞
我已經特登揀bo 俾晒視野d 人係要自己行，死左出黎又自己行又死, 都痴撚線 連埋draw 頭尾玩撚左8 場bounty 先輸晒on99
如果唔係贏緊d 人衝出去死然後draw 應該有3 場係贏

做乜唔夠腳
下次R埋你先如果有位

一定有位 下個月睇下夾唔夾到時間

飛仔最後應該會轉做token

得贏到13場…下個月繼續努力
同一個game裡面識嘅打，凸一個係街場…算係咁

輸親都係連到殘體字既人 我屌

Solo打真係難贏

Yes

打15場最後一次機會,遇到隊3個2萬2分以上既,出都出唔到去輸左

街場過op

新手三場皮已收 踢波真係唔掂

特登等遲啲先打結果都係遇到咁多on9
5鋪收咗皮

5月前

今次唔知幾時更新呢,上次brawl talk完都要等好多人

*好多日

幾時先有更新？

我上次同今次都係放大鏡過

請問PSG cup幾時有得玩? 想拎PSG Shelly skin

至少都出左update 先知

咁你組左隊未

唔打啦拎齊big box就算

新英係legendary?

jacky 應該super rare

另外一隻佢寫傳奇
但色唔同

希望唔係傳奇啦
玩左咁耐先得一隻傳奇，而家又話出多隻

原來講下一隻 拆包睇應該幾可信 即係又要半年後先有得玩隻豆芽
新bo 150 gem 好撚吸引

jacky把聲襯pam多D

傳奇 thrower

想知幾時update

而家有POCO 回血粒星,JESSIE同NITA齊星
但單人SHOWDOWN同踢波同搶星power play唔係好好
Primo Shelly Gene Brock Colt Rosa Penny邊隻上9岩打D

你有冇邊隻熟 / 用開咩類角

now 1800杯 max＋penny既組合

上面果幾隻除左COLT之外我都還好
以前幾鐘意玩,但而家覺得幾煩
PRIMO ROSA我覺得太食場

本身3隻thrower都係唔洗抽既cheap野
終於有隻高級既

大路既 gene rosa

jessie 其實都算幾好用
呢堆入面要揀就gene 最百搭，世界賽都係個個mode 都有機會見到

如果招大真係整牆既話幾好玩

幾襯thrower控場呢個定位
到時呢隻英肯定係epic win同fail片既常客

cut ticket即冇event打？

打埋三四月，5月就冇event打，有卷記得清

等睇用大封對家龍門射唔入跟住被反超

點解會愈cut愈少野

【情報】三月新角賈姬/四月新角Sprout及全角色武裝配件介紹

其實出得血鬼預佢執完就走，你要推前啲戰線，加盡量搶中路

有冇人可以答我點解佢地d skin出極都未撚有肥婆既skin？

睇你果3隻應該點都整番1隻遠攻，1隻近戰會好配d

今次d場咁啱場場見gene

jessie 世界賽好似未見人用

未有碼

黑爺收唔收到風幾時有新角色抽

幾時唔自私打呀你

我邊有風呀

維護 會唔會係update

應該係

齊角既巴打諗住更新完就開箱定等埋另一隻先一次過

即抽
等埋

荒野亂鬥 Brawl Stars
13分鐘 ·
亂鬥英雄們，大家好！

我們將要進行一次維護，維護將實裝3月更新內容，
造成不便，敬請見諒。

今次咁快手

肥是原罪

等埋另一隻
聽講係傳說

係
mrp嗰次等左成星期

好驚忍唔住手

出套護士裝你屌唔屌

死肥西

jacky應該80 gem
真係忍唔到就.....

屌

另一隻要等幾耐，一個月？
佢今次更新內容講嘅係4-5月陸續更新
應該忍唔落手

今次又估唔到佢會咁早出更新

平衡性調整
卡爾
● 迴旋十字鎬每次轉動造成的傷害從400降低至360
麥克絲
● 生命值從3500降低至3400
● 能力之星「游擊裝彈」的裝彈效率降低17%
Mr.P
● 新機器助手出現的延遲從2秒增加至4秒
沙迪
● 普通攻擊的傷害從900降低至840
● 能力之星「滾滾黃沙」每次造成的傷害從120降低至100

4隻強勢角比賽前nerf

每日淨係清 key 拎 coin 就完，無謂搵人夾

係呀1個月
我忍唔到手就80 gem買算

唔好浪費你既才能

80 gem咁平?

係就屌得過慳番d箱抽下一隻

唔nerf哂佢 點引你抽新英

如果真係super rare既話係
正價80

新英預左本身set 得 op

更新得啦

仲係 maintenance break 嘅

更完未撞得入

j住張新封面先

sks 巴得閒入埋我地discord 吹下水都好

唔知咩係 discord...

網上聊天室者，開個acc就得，可以電腦入 / app都得

detail? 依家 register 試試

你去group chat 到入果條link

屌，自膠，未入到game 轉頭

好似幾勁

岩岩先開左幾個大箱

呢幾日吹哂風會更新 仲唔留箱

以為會好似上次新年咁 我係白痴

唔緊要喎 ching
嗰幾個大箱都唔會中架啦

幾點開ser架 仲未入到呀

maintenance

你地會留箱定射哂佢
下個月又有新legend

暫時留既多，但我估應該好多人入到去會忍唔住

開曬佢啦抽gadgets都要掛

反正都keep 住抽嫁啦
係中嘅到時出新傳奇英一個箱就中啦

原來emz個skin只係賣500star point

我都係咁話 多招新能力玩下

bit8就天手力，shelly就飛雷神

super rare好易中姐

佢會一次過出定好似sp2咁分開出

我覺得肥婆如果出太空人裝會幾頂癮

一定留啦除非你嫌gem多

應該80gem買返黎爽下先慢慢等佢shop offer佢d能量升lv

只係換色既垃圾skin係咁上下

個人覺得一次過

500買得啦

入得

free mega box中左

80個都唔中 留下個月再開

卡loading

1粒gadget都唔中

Jacky一定要nerf
中左玩左陣 太屈機

勁撚到ON9
1LV已經千3攻

仲要隔牆打，玩哂

直接等埋下隻開都係

connecting to server 入唔到

一樣

8 bit一野閃返去好撚過癮

本身入到，之後出左去入唔番

萬象天引

屌，玩完一鋪jacky想出黎講好勁點知入唔返game

啱啱買左仙人掌個武裝

玩足球6個jacky瘋狂踩地

唔得了，佢依家配電腦俾你，盡量唔會有同英係同team
showdown個場地應該....

好想瘋狂聽粗口

但啱啱先玩到場係6個jacky，可能兩邊都係play again

從來無入到過 係咪太多人同時入驚

個草地molamola

有gadget令到隻game都幾複雜
更難預算對手有咩貨喺手

你地咁快有jacky用嘅？
抽定買嫁？

我仲卡緊loading

試用

其實新skin個色都幾違和

直頭好樣衰 5 star point 都唔會買

me too

D ticket係咪冇哂？

留左十幾個箱，頭先update完入去之後抽到

卡loading wo
點解咁快入到game仲玩到

加一 入唔到game

買同人唔同既優越感黎講500抵屌啦

準時既玩到一陣，你地錯過左啦

買左之後你發現周街都用呢隻skin

入得
再開細箱中左

50箱中得1gadget

我都係

入到game但入唔到場

入到之後lag到on9,變左電腦自己行自己打,輸撚埋

60細箱+14中箱+1大箱
全部出錢

入唔到驚，卡92%

頂住誘惑，每日開送果個，其他留抽傳說

開晒d 箱有jacky + 3 gadget
但match 唔到入game 夜d 先再玩

屌晒抽到既巴打

打都無得打
整好個ser先開啦

佢送既mega box一開就中左
留番來開傳說

隻jacky打穿牆
Nerf硬

on9 server

依家發覺係D隊友網絡唔好搞到自己紅WIFI
打左兩場 D隊友行路鳩下鳩下咁 之後自己都LAG埋

92% too

會唔會係server問題呀

個新background 好硬眼

我係對家真係會屌出聲

成場showdown都係jacky
On9

多血到

不嬲新英一出都係咁

用落根本應該 3行全爆先岩 勁到傻 又坦又反傷

夾兩隻Jacky
打duo showdown 屈到傻
又快又坦又高攻
沖埋去9打都贏，完全唔洗理人坦定遠攻

最憎係咁

係咪我問題 lag到仆 唔敢再開

5定6個細箱中Jacky
是咪太好彩
剩返既留下個月

想問下巴打們特殊材質係咩意思？
姐係異色咁解？

我都有配到lv1仲要有幾場都係，不過係對面，輾壓咗佢地
唔知是咪又改咗matching system

我一入場見到逆風高飛，隻Rosa 死左一次就冇郁過
最後仲食返我咁多分
就算唔扣分我都嫌哂時間

第一箱係咪必中？

仆街，仲有600張入場券

3日後清曬落金庫到

串能到

肥婆個配件算唔算廢

係咪入唔到？

屌隻barley個gadget咁撚廢嘅

我發覺打heist十個有9個都係弱智

又話underdog 有得贏多d 輸少d
定只係其中一樣

有無人仲未登入到？

第5個細箱就抽到Jacky
以下係開咗百幾個細箱加幾個中箱嘅收穫

抽多三個

唔留下個月抽?

而家gene踢波好勁，2招控+半個破牆

原本想講埋有回血，但諗起有次街場明明對面有jessie都有條on9仔係都要癡埋黎攬炒就不了
有2星大大力好過

招綠技彈開人都算 仲要回1000血
打寶石搶星本身都勁 依家直頭無撚敵

重新儲過……

有咗武裝配件之後，要重新適應右邊搖桿🕹️…好煩

好屈機

俾左負皮

呢2日power play 全輸，好似場場都打少個咁

攻擊個位唔同左，即刻唔就手

好地地做咩整個試用制放喺選用英雄制下面
搞到我成日撳錯

我都係
好撚ON9

而且右面攻擊 同 大絕 都煩左
依家成日想禁大絕都出左普攻

好撚ON9

多粒新掣真係要練

而家即係pp都用到武裝配件好on9

PP用唔到

差新英就齊
Store出左80石比我買
忍緊手

用89鑽買3500tokens 等星期六爆卷

80 買啦咁平

尋日用到，今日未打唔知

但又要買skin兩難

兩日1個武裝配件都唔出俾我

我忍緊手 留黎買skin算
反正英點都會抽中

更新完之後一直都好lag

黎緊太陽神bo 必買

有bug

尋日見有人玩火箭都賴尿啦
(變左carl個武裝)

下隻應該係mythic

有冇話過下隻英幾時出

全新英雄─芽芽（Sprout）！（四月登場）

d 人好似話mythic 係placeholder 黎 果陣emz 都係show mythic
不過mythic 又好legendary 又好我都無箱抽了

有武裝係唔係睇唔出？
唔同能力之星咁地下有得睇？

好似係睇唔出 用左幾多都唔知

有冇人過左15勝想打亞太賽區線上資格賽仲未有隊？
我隊差一個隊友

我

極度on9 講好唔用得
依家又用得
屌佢老母 個武裝又無條件發動
破壞平衡到仆街
垃圾遊戲

簡單複雜化 搞到我對個game有啲卻步

各位巴打 我之前玩既時候冇Supercell ID。用google登入
而家我點先可以開得返？

係喎點解pp 用到gadget

Jacky個gadget直頭智障 一開波3秒37% speed
我也笑了

之前rosa 強勢都冇咁快維護，今次唔知點收科

畫蛇添足

認認真真諗多個sp3好過
等對手難判斷你用乜技

而家直頭判斷到都玩唔到

打星光見到隻新角已經十級
好屈

邊個天才設計呢舊野係綠色，黃夾綠真係好柒

我覺得綠技幾過癮喎，再平衡下應該會好d
sp 應該會繼續出既，始終一招被動一招主動係有分別

武裝屈撚到
某幾隻英有同冇 我覺得仲緊要過能力之星

追住人黎鋤

其實綠技好易解決
要好似大技咁蓄能就得

岩岩踢波比CARL監生轉死
武裝+大技 一秒成千咁濟

underdog根本就係比佢matching嘅時候塞啲新手落嚟
本身以為係塞啲高分但角色低lv嘅咁都算
今朝場寶石match隻1lv 51分嘅frank比我